Kohtu korra pärast olid Kalwi kogukonna kohtumõistja koku tulnud, aga ei olnud kedagi mõistmist.
Kohtuwanem: Jakob Lokotar
"kõrwamees: Mihkel Pärn
 "    "             Kristjan Samel
Kirjutaja: J Waater
